人大咗，發覺真係會生日自己去海洋公園

冇女/冇仔嘅你，生日難搵到人陪
身邊班朋友都各自有約
明知自己生日但又唔想獨喺屋企
真係會自己走入海洋公園兜下散心
人生好悲哀
希望乞到句生日快樂

我有女都自己入 佢話d飛太貴

同行唔係有半價咩?

冇架

樓主生日快樂
希望你係op溝到女 跟住下年有人陪

說穿了其實係唔想同你去

聽過好多身邊嘅人會咁做 生日快樂btw

生日快樂

有女

大家都唔玩機動遊戲 淨睇動物真心唔值

生日快樂 樓主💪🏻好快揾到女

年年都想去海洋公園年年都去唔到 算啦生日咪都係咁過慢慢會習慣 人越大越唔想過生日tim
Btw生日快樂

我上年都自己去
玩激流果陣同一對母女坐
問我做乜自己入黎
我話生日免費嘛 仲同我講生日快樂添

越礦飛車仲有個鬼妹見我一個人聊我傾計仲拖一拖我隻手

Btw生日快樂

多謝咁多位
我會快啲搵到女陪我，各位都要加油

豔遇

印象好耐以前free生日+同行半價
原來已經無左

已經兩年生日自己去
下年應該又係

乾脆喺度開post, 夾岩巴打絲打同一日生日嘅一齊去啦

係咪一定要正日先免費

係

你係唔撚係香港人黎架？

贊成

前一兩年好似有同行4個人7折

生日快樂
遲兩日都諗住咁做 入去睇下魚都幾好

😔

星期六、日 多人到仆街入去逼

happy birthday
慣左都無咩野

食晏個時比兩對double date情侶搭枱

自己一個入海洋公園好正
鐘意做咩就做咩唔洗理人

我上年生日都係自己一個去op
btw生日快樂，希望你係op玩得開心啦

自己生日去過兩年
之後嫌悶轉左去昂坪360

聽日生日 有假
都有諗過去
十年冇入過去
係咪買飛果度比身份證佢睇就得？

生日快樂 祝你早啲溝到女

生日快樂 我感受到

我生日都會自己出去，不過係因為嫌煩，唔想見任何人

如果2老65歲以上就一齊去啦

生日快樂
祝你下年有人陪

我今年生日都自己去左海洋公園
一個人搭纜車個感覺好爽
玩機動遊戲又唔洗排隊

我都試過 不過被人當遊客 聽到人地話:嘩 我都好想好似佢咁大膽自己去旅行

Btw生日快樂 祝你日日都開開心心

我都係今日生日

有幾個朋友同一日生日
佢地可以一齊去

我都試過生日自己一個去海洋公園。四、五年前。

Happy birthday

哇好正
我未遇過同一日生日嘅人

生日快樂 你永不孤單

一樣生日自己去
btw,生日快樂

上來約同日生日嘅朋友，一齊毒自入園再相遇

啱先去完，仲識左個同日生日既女仔

不過唔靚

生日有快隊排

生日快樂呀

生日快樂呀巴打

上年去完

自己玩巧針好多

生日快樂 連登有愛

樓主快高長大

條女做op
一年去幾次唔使錢

唔係，係排一人隊

生日快樂
上個月先自己去左玩好開心，又唔洗排隊

我上個月都係自己一個去
去睇下水族館散下心
都幾享受

Btw有d fd事後知道我自己一個去
就同我講 你仲有我地喎
我聽到真係得啖笑

補句生日快樂

巴打生日快樂

毒撚真可憐

生日快樂 又老一歲啦巴打

同男朋友同一日生日一齊去

生日快樂 樓主

錢搵黎洗既
入埸費上網買3百幾姐

生日快樂人馬座
如果可以去既途中識到幾個同是天涯淪落人都幾好

lm

我都今日生日喎

樓豬生日快樂呀

連登有愛
我已經返到屋企繼續自閉了

生日快樂，祝你明年出雙入對去玩

我今日又係生日，又自己一個去左海洋公園

btw,生日快樂呀，樓主

留名 望出pool

12月生日嘅朋友仔
聽日生日 根本唔想理

自己一個入到去見到個個人一係拍拖一係成班朋友玩咪仲灰

試過唔記得咗自己生日

真係基本上一行埋去就入得去玩

生日快樂🎁🎉，同條女開全年證😂一兩個月去一次都好開心

樓主生日快樂

幾年前生日自己入左去 唔敢俾人知

對上同人提過自己生日去左海園公園
俾朋友笑我,朋友仲話下次冇人陪可以叫埋佢去

但佢都唔撚明

自己一個玩先爽喎

唔記得左可能會係好事黎

依家講緊生日去op免費呀
你係咪打LOL打到未撚出過街呀

趕得切
生日快樂

生日要係公司過

我都試過，入去睇熊貓睇show其實好開心，又唔使同fd就嚟就去，想去邊就去邊

btw生日快樂

俾呢個post搞到心思思真係想聽日自己一個去海洋公園添

去吧
可唔可以遲兩日先土戈

去台北試過一個人去動物園
坐纜車識到對2公婆+老人家
之後仲帶我玩左半日 仲請我食飯